你過得好唔好 可唔可以答下我

雖然知你有男朋友 但都好想知道你近況
我仲有小小掛住你

你可唔可以留言或者wts我傾下計

唔可以 咪撚柒再煩我 thx

你唔係佢 佢一定唔會咁答我

瞓撚醒未

因為我掛住佢

掛住大撚晒咩

唔係

你放過我啦 我好愛依家嘅男朋友 你收收皮 死垃圾

Ok...

屌 無鬼用

I love you

情為何物？

我都想知你過得好唔好
但係我唔想再厚著面皮去搵你
你嘅唔主動 令到我都唔敢打攪你
我同我男朋友好好啊
佢對我好好
只係偶然都會諗起你

你真係佢？

多謝你陪我鳩up

佢屌得我好好，好粗碌，好持久，佢個袋好好啜，碌野好好含

雖然我以前真係好中意你
可惜啊嗰陣時你唔要我
比我識到依家個男朋友 多謝你都嚟唔切
你lur我都冇用架啦 我唔會同你一齊
過得好好啊我 你走寶咋傻系

只係有同樣經歷

唔洗客氣 失戀好小事啫 move on

講得好啱
我都係因為佢而識到依家嘅男朋友
而且對我超好 又就我
好過佢好多倍

一個唔懂得珍惜我嘅人係唔應該有任何留戀的

其實都無咩野 只係又突然掛住佢 都過左差唔多一年

關你撚事咩 早啲訓啦仲掛住人

多謝你既另類叫我休息

努力啦 我通常會係諗佢地幾時死